我支持解法軍出城

所謂深藍中人，一係就沒有文化，一係就手持外國護照。佢哋不斷支持解放軍出城，鎮壓示威者。皆因佢哋覺得自從隨時離開香港，香港最後發生任何事情，與佢地無關。

今日就中國國防部暗示可以根據駐軍法派出解放軍駐港部隊協助特區政府。

好多人就覺得中央有好多資產係香港，要靠香港走資什麼什麼，一定唔夠膽亂黎。對於中央黎講，係民族主義面前，個區區幾百億資產算什麼。
習近平最後忍不住要出解放軍，他點都會出。

最後正如焦土派所料，外資撒資，移民潮，美國取消香港關係法等等。中國全面接收香港。

但係唔好忘記我以前所講，物極必反。
香港人好快「適應」子彈，坦克車等等。
香港將會進入後車臣年代。
呢一刻，分離主義和恐怖主義一定彌漫著香港任何各處。
香港人可能要忍受長達多年既打壓和流血。

但係，最後只要等待，黑暗既盡頭便是光明。

我講d咩，自己參透下啦。

#時代革命
#光復香港

解法軍

香港得幾百億？

無其他經濟用途？

樓主弱智

唔係重點啦

樓主講既係有可能
但我覺得唔出解放軍既可能更大
佢一出中國就收得皮
本身經濟已經唔掂

呢個我都唔記得左
會支爆

Push

Push!